---
title: "Separate alla nascita"
date: 2006-01-24
draft: false
tags: ["ping"]
---

Su preziosa segnalazione della Ci, dai un’occhiata a questa pagina e poi a quest’altra pagina.
Come diceva qualcuno (Picasso?), nella seconda metà della frase, gli artisti si ispirano.